有無人試過隻狗唔肯食野

細狗大約大歲
係早一個月前突然間對糧食無曬興趣
開頭以為係隻糧擺得耐走左味而唔食
突登買過一包都係咁

以前一話開飯佢會好興奮
到依家佢會去聞下食幾粒就走左去
可能擺成半粒鐘先食曬或者食一半

佢屙屎正常
試過比零食佢又會食得好快

有無人知點解

我隻狗都係咁

持續左幾耐又唔忍心見佢唔食野

打錯字 細狗大約歲半

你地食飯成日比餸佢食

挑食我隻狗都係咁 唔好比人野佢食

肯定有偷食

好似由大半歲開始就咁了
而家屋企人會每日都煮d不同既餸畀佢撈糧當然係無油無鹽

我隻狗試過
成家人餵太多零食同肉乾
有日佢突然唔肯食狗糧
之後我地完全唔餵零食 剩擺狗糧係地下
再同隻狗講有本事你就咪撚食野
佢趴係到睥住我
過幾日佢肚餓唯有死死氣咁食哂兜狗糧

無呀 淨係乾糧佢食
最雜個次就係煮白雞肉同紅蘿蔔比佢食

應該偷唔到 個糧筒都擺得高

我其實我怕佢腸胃唔知係咪有野un 住 自從佢唔太食野之後我零食都好小比佢 一日最多兩粒

今晚都試下雞肉絲撈d 糧比佢睇下佢食唔食

Btw
狗的主食最好都係食返狗
至少可以make sure佢腸胃好
同埋狗糧可以磨牙
令牙齒冇咁易退化
所以各位狗主一定要狠心d
咪見佢唔食狗糧就可憐佢係咁餵零食代替

我有問過屋企人係咪成日比零食佢食
佢又話無（可能係驚比我話）

*狗糧

我都係咁諗
一定要佢食糧我唔會比佢每餐都加料先食

食返狗？

濃味野無比過佢 曼多真係白雞肉同紅蘿蔔

糧

個陣你係擺長糧定係見佢一唔食就收左佢？

獸醫話 呢d野食都會令佢地嘴叼
因為雞肉同紅蘿蔔本身都有咪 但狗糧d咪道聞就好香 咬落好苦 所以狗狗一定會嘴叼

利申： 為左了解隻狗挑食呢個行為 試食過唔同牌子狗糧 全部聞就香食落又苦又乾

唔多似腸胃唔好 因為你隻狗都仲會食零食
如果真係出現問題 會乜都唔食（包括零食、狗糧）會成日無心機 齋訓唔郁 什至屙唔到屎 呢d就真係病

明白
屙屎依家係小左因為始終小野落肚
不過屎係條狀

如果咁既話都真係等佢餓餓到佢投降為止
差唔多成個月係咁真係驚餓壞佢

係咪天氣熱唔食嘢呀

食慣左食悶左就會咁
可以摻少少肉比佢，但食慣左又會變返唔食
天氣熱都有關係，不過主要都係食慣左
你狠心啲，試幾日唔食就即刻拎走，幾日後就會食返
但過一排又會唔食

以前好興奮係因為細個狗鋪唔會比飽飯佢食
你日日比飽飯佢食未開心
宜家知日日都有飽飯食未唔會再咁興奮

本身一餐食幾多？
有冇加過？

有諗過呢個問題,但前個星期都OK涼

一歲開始無加過糧
個份量係之前睇包裝個份量黎磅

但就係突然間有一日對野食無興趣個下怪
前一日都話好興奮重要用慢食兜黎裝

咁試下減糧啦
果個份量係參考黎，唔可以當標準

我果隻細個果陣又係同我玩呢招平時1日俾2餐佢食既
佢一唔肯食我就帶佢去廁所俾佢睇住我倒晒D狗糧沖晒佢
早晚餐都係咁玩
屋企剩係留底水俾佢,
佢餓就會走去飲水
玩左2日, 十年後既今日,佢都係秒清
(不過聽聞有D狗硬頸, 餓到嘔黃膽水都唔肯食,
所以要一路留意佢既狀態)

梗係小食

D糧狗也不屌
你比佢都唔食
駛鬼偷

試過
跟著格硬撐開佢個口
最後食咗半個鐘

我養緊隻北京, 而家十二歲
一日只會餵一餐
通常我都係白烚雞肉/三文魚加白飯
當然有鹽有油嘅野都係禁止
到而家仲係健健康康

以前餵過K9, 鮮肉同用水開果種都試過
不過我覺得好臭, 唔想比隻狗食

通常隻狗痾d屎太軟或者爛, 我先會餵返雞肉加糧
直至痾返正常屎

將心比機, 係人都知食醫院餐係健康
但係你自己日日食都無胃口啦

唔洗太信坊間咩乾糧先對隻狗好, 咩穀類唔好食
當然好多研究做support, 但係我自己覺得所有野適可而止就ok
但係有幾多商業成份自己諗啦

我隻狗每日最期待就係食果餐同落街
我唔忍心佢狗生其中一大樂趣都仲要對住兜味精糧

佢岩岩開始玩野個陣嘔過一次 之後就無嘔過
佢又係好撚好笑 我同佢講係咪唔食啦你
我扮掉之後放番低佢又走去食幾粒,如是者玩幾次佢就清曬

啲狗糧係咪唔啱口味
我隻狗唔食啡色嗰啲狗糧
淨係鍾意食寶路雜溝味

果日零食食多左
如果活動正常，行得走得，無屙嘔，無腳軟，
就唔洗擔心

會唔會黎M呀？

狗公同埋做左公公了

你賴野 我隻狗都係食過一次之後就以後罷食狗糧 我阿媽衰心軟 之後就糧溝雞肉餵

食緊orijen雞肉個隻
佢以前明明好鐘意

個日無乜特別 係屋企滅"失"
擺左佢去我媽個邊半日

為有忍心D 等佢投降真係

我隻狗都揀食
試過由佢唔食 真係嘔黃膽水都唔食
唔忍心 所以宜家整雞柳撈糧
總之佢肯食我就開心

唔洗審啦，伯母一定醒左佢唔少好野啦

師兄你三文魚都係白烚??
有無試過落D香草/黑胡椒之類落去一齊煮??

唉 我試過認真問佢
佢話無比過野佢食
但係又真係巧合左D

三文魚我會隔水蒸
因為我會留返d魚油用黎撈飯比佢食